軒仔fans請入

本來係eason fans
但佢冇新歌 走左去聽軒仔
求其look到首春秋 聽到一半唔夠膽再聽落去 我怕係地鐵喊出黎

所以 我係黎求推薦

追風箏的孩子
成個2014 live in passion concert都好正

餘震

唔好恥笑 係音樂嘅力量

餘震 騷靈情歌 好正呀

單車
淘汰
重口味
十年
人來人往

巴打你錯channel喎

好享受聽佢唱live
2014 live in passion版酷愛 騷靈情歌最正
仲有港樂版春秋
Concert yy 井

佢自己上You tube 乜都有啦，就是巴打你才會相信伸手黨

迷失表參道
不吐不快
不同班同學

有feel到既歌

鬼唔知咩
百幾首歌係咪聽曬佢啊

怎麼可 惜愛 病況 夜宴 襯

無能為力 斷點 眼睛 dear you 青春常駐 明瞭

風起了

塵埃落定
2014 live in passion 老了十歲 酷愛
井

下次愛你

同樓主你一樣，明顯軒仔有心過eason 好多

仆街上維基或者Google search 一下都知個歌手邊D歌好聽啦!你唔信出題考下我囉，辣殺。伸手仲大大聲！聲。

識嘢喎巴打 另外酩酊天使都好正

將莖牽十年後仲有呢個質同量再講呢句

餵埋你食就最好，係嗎樓主?

講到E神好似多軒仔好多年似的

遙吻
只是太愛你
下次愛你
餘震
我的天
青春常駐
On day
其實好多歌都好正

我覺得騷靈情歌得軒仔先可以唱到咁好聽

佢啲live真係好勁，可以一路行住同啲fans 握手一路飆高音

ps i love you
eason依幾日出咗新歌喎

我怕你聽埋塵埃落定會崩潰

好老實講，飆高音唔代表好聽
我好唔鍾意聽佢飆高音
一個好歌手唱歌唔應該賣弄技巧，炫耀高低音，點樣用聲表達好首歌最重要

屌你

塵埃落定
襯
溫馨提示
聽佢啲冷門歌 包你心痛手

仲有只是太愛你

男孩最痛
無能為力

隱形人都唔差

單打獨鬥都正

最近大熱ge係羅賓

披星戴月

All

大熱

軒仔版本嘅女皇好好聽

係音樂嘅力量定係你冇力量咋?

樓主可以聽埋老了十歲 演繹一流
個次有幸睇佢個唱真係
高質過同皇后一齊個次
因為我覺得個唱個次有心機同埋舞台/音效同比最近個次好好多

好期待降兩度

緋荔榭•少年
同軒仔既經歷相似,聽完又係一番感慨

呢首都正

塵埃落定
只是太愛你

live in passion版酷愛正

冇人提隱形人

個人喜好不喜勿插

8大熱門推介
酷愛live in passion
追風箏的孩子
餘震
靈魂相認
成長三部申：《笑忘書+預言書+青春常駐》

sidetrack推介
感情用事
襯
詩郵寄
塵埃落定
溺愛
無名指的光環
單打獨鬥